一人一件年尾大掃除扔咗而又既舊物

大掃除扔舊野好正常
今年小弟既老母就扔咗對放咗係屋企十幾年既snoopy擺設
有d唔捨得😭😭😭